smt到期，續約上新台請出招~~

用緊smt 限速無限，黎緊想轉全速plan，無限或6g.

請pm